懲教署職方團體發表聲明 指有人企圖抹黑

即係講中左
懲教同警察一樣咁仆街

咁果位呀Sir做咩要放假呢？

講真睇你點睇 csd 閂埋門做野 仆街開冇人知 差佬以前叫皇氣 今日叫做過街老鼠狗

又係果D 不會得逞,不當手段嘅用字...

做乜學埋班狗d野
果然係同類

老豆搵仔撈埋懲教算啦

已經比我踢爆左
懲教一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑迫害政治犯

買入不正常量的電子手環防止囚犯自殺

其實而家所有呢啲政府嘅聲明係咪外判晒俾支那人做
啲行文一撚柒樣好大陣黨味

哈哈哈

毅進都考唔到先會做懲教

可能要通過中聯辦審批

你問下自己啲職員
佢地都知咩事
話無都無人信

你話係就係，周圍裝cam，懲教人員唔可以係無cam環境同囚犯相處，得唔得？

既然你地認為指控係「未經證實」咁又點證明到指控係「抹黑」呢 定係你地四大工會知道內情啊??

正路都係講查無此事
一黎就話抹黑
寫比邊個睇

你唔係覺得有紀律部隊係好人掛

認真

又係d讀書唔掂嘅人draft呢d公函/實用文

有幾個係工賊會屬下組織

懲教閪過狗

救護

香港紀律部隊呢就⋯⋯⋯⋯⋯⋯算鳩數啦

講中咗

公務員好黃

狗都不如

無利益衝突就大把好人架啦

孫寶林個印係小畫家畫？

屌拿聲 唔知以為咩咁巴閉 又召集人又主席
講到尾咪一樣柳記既垃圾老散

打出黎架
寶同林2個字後面仲有word隔行個D箭咀

講中咗啦

積克獅鳥
邪教班賤種

放Cctv出黎囉
冇打過條友又會放假既

賴偉全印？？？

算鳩數啦
一直係枱底嘅潛規則而家浮晒上面啦

係喎

出封信話唔係就唔係

FB封左?

呢d工會實係工聯會出既啦

收皮啦

工聯會啲屬會？

查撚左未，查都未撚查講咁多廢話?

此地無銀

懲教助理總會會長係工聯會既人大家知咩事la

有無做過你哋自己心照啦

係人都知懲教署根本就係一舊屎，又點抹黑得到佢哋吖!

ON9 成篇嘢都無提過件事，淨係話抹黑
同班狗一樣含血噴人

工聯會係菠蘿專家
呢個女人係工聯會4大顛王的其中一個

菠蘿專家同反人類獄卒當然係天然盟友

翻譯:係有打過咁又點?你有證據咩?我係唔認你吹得我脹咩?

聲明header & footer咁多印章
整到成份中學生sba咁

係咪又係d散仔協會黎咖？

初級組主席

推

打完人唔留底=冇做過
然後屌返你有冇證據

識人做懲教，佢話打人當食生菜。

懲教一樣係狗

法治社會係唔會用呢d 字詞修飾，所有野都會引用法律同事實
但你睇下佢全篇野，唔講仲以為毛澤東寫5 ．16通知

查都未查就出聲明

公道講句
入得公會都係藍，唔代表所有職方既
不過邪教都係多邪野架喇

又係查都唔查就屌返轉頭

已經做緊

都有唔少被捕義士係紀律部隊喎
最出名消防巴打

信你

呢啲持武嘅紀律部隊唔應該有工會

乜柳記打犯都算係秘密嚟咩

我都想話點解個印咁電腦字feel

又係散仔會

真係當人ｏｎ９

公平對待

要出動到懲教既PPRB出聲,睇黎有d驚wor

屌佢老母啦，
柳記狗打Y仔就全世界都知㗎啦

已經無晒信用，點信你呀

要清算埋懲教教畜

扮晒野咁

裝哂cam 咪清清白白囉

有問題唔係自己去檢討, 第一時間就係話人抹黑

已經全面支那化

未查就話抹黑，搵邊個信

，

懲教原來深藍

日撚日都話抹黑

係直頭反人類

紀律部隊

一齊出聲名好型咩
係咪會有氣勢啲

垃圾部門

呢篇野啲組織係咪懲教署版散仔協會
可以當懲教署公告架咩

懲教同差佬根本一樣，成班爛仔黎

3種可能

無發生過->會去調查咩事
有發生過->上頭唔知->會去調查咩事
有發生過->上頭一直都知->即刻出聲明否認

洗乜抹 本身都係黑啦

唉 dllm 姐係真㗎啦

即係有啦，此地無銀

想反問一句，咁高調話人抹黑，係唔係狠料証明到係清白？

因為完全監察唔到

戲都拍左套啦
懲教幾撚黑暗

作出不當行為

用字幾識含糊化，話你打人喎

支那文

職方團即係散仔會之流？

靚坤 我份人就好守信用 話左死全家就要死全家

抹佢老母個閪咩 細細個不懂事 曾經體驗過懲教只係好少少既狗 都係狗

未查就抹黑，收皮啦

咁啱清假啫

你個個 post 都係呢句 ?

扮乜撚野呀 第二隻品種既狗

屌你老母夠膽咪全倉裝cctv 0 死角，cctv 由第三方保管同管理囉，獄卒打犯全世界都知啦，夠膽認無？ 含撚啦獄卒

有冇認佢地個名 搵佢屋企人出黎

懲教會做防暴點會唔仆街

收皮啦
啲戲不知幾撚寫實
套同囚直頭話係真人真事改篇

連登仔一直話懲教有黃
黃左去邊

唔講今次
咁多年黎有無打人
手照啦你老母臭閪

成班垃圾一擔擔

咩職業都有黃有藍架啦

佢地找左罷工條數咪黃囉
上年講到今年都未罷到

wfh 左幾個月，咪罷左，你睇下對社會一d 影響都無丫，證明公務員罷工無用啦，咪再分化

記得呢D印好似唔可以咁做架喎
佢出PS圖都變左虛假偽造文書?

垃圾懲教狗

懲狗

差唔多十年前 唔記得了
細個唔生性 出翻嚟好安守本份 冇必要搵佢屋企人
係入面成長左好多 睇到好多好黑暗既一面 所以對依家警狗既所作所為都唔係好意外
有興趣知可以去睇下一套電影叫同囚 班懲教狗過份過電影
例如：冬天除晒你衫用凍水沖你涼 夏天逼你係鐵坑渠蓋上面做push up 食飯要扒係地下扮狗食飯唔準用餐具 逼你食屎 當住幾十人面前打飛機 從2樓掟個人落街 唔準行路正係準用爬

咁都唔搵佢屋企人算帳咪助長依d 行為

咁叫罷左
大把公務員依段時間都要返工
由其稅局個d
開頭話要升級罷工既係佢地
要佢地找數都話分化

算啦，你呢啲咁複雜既logical thinking ，對家唔撚明

升職前放假

成日話人抹黑你 但係小小證據都拎唔到出嚟反駁
個底又花 叫人點樣信你？

黑你老母 , 廿幾年前沙咀已經打到班少年犯仆街啦

而家抹黑定義已經變邊成，俾人踢爆事實做衰嘢=抹黑

遲早夜晚俾人接放工

署名果d係咪散仔協會

你監躉來架咋

抹咩黑 呢啲野個個都知架啦 之前冇人理咋 仲要扮 笑撚死

唔好對人有祈望,叫佢爆下黑幕都怕被人處死
可想言知佢地少數派到可能只佔5%低層人員

制裁名單

打犯國際制裁架

黑警柳記不嬲最黑暗
冰封三尺非一日之寒，香港人以前唔理咋

毅進都無的話直頭咩部門都做唔到啦，玩野咩

嗯 即係有懲教甴做過

咁撚急出黎真係好撚驚

你走先 我保護你

咁啦,以正視聽,全天侯全方位cam還懲教一個公道

查都唔洗查 直接發聲明

份嘢d font同排版柒撚到

準備同光頭警長上去開兩會

都未調查就話抹黑，又係本末倒置

唔係齋講學歷
總之就係考唔撚到狗先會去做懲教嘅啫

皇氣係來自佢地頭頂個英國皇冠渣
唔係班垃圾

唔洗講咩97前警察點
一樣垃圾
只係而家更垃圾

懲教前綫深黃